［集思廣益］你地點玩股票短炒

短炒應該都係睇d即時數據
咁你地覺得睇sma 呢d有冇用？
同埋分享下你地既短炒方法等大家一齊學野

又係你
你係咪乜台都會出現？

推

0386點睇

睇淡
利申 唔識

港股睇棚多
美股就睇主動盤跟住食

好難搞

d 股一異動, 好多炒鬼就即刻有反應

睇中想買, 落盤一刻就已經升左 2 , 3 格

咩係睇棚
lm學野

你地會depend on 咩數據or咩野而決定買唔買？

短炒一定要睇大利市, 有時買賣盤都會有D異動先兆

依 d 基本啦

點樣揀股先係重點

短炒真係mark住d異動 再睇大利市多 因為果d都係比較多成交既

點樣揀股應該已經係中長線既野

可以講多d？